龍心定馬車?

個人黎講覺得龍心好明顯個人重機心過馬車好多

馬車真心係個on9仔

不過我簡龍心的

龍心
馬車

簡乜撚野 字都唔識多隻去讀書啦

收皮啦

幫你推撚埋po仲叫人收皮

龍馬精神

哋屎啦

馬車居然多人支持D

我揀龍心不過都比負皮你

點解?